大家拍拖會唔會成日送禮物比女朋友

咁佢送過咩俾你

屌你

抄名狗!!!!!

衫之類啦 但佢仲係學生妹 冇乜錢

改返第二個名呀

仲以為係你開post

係人都知me a0

🐑👶